1.	Сколько раз была вызвана операция склеивания строк?

30 раз

2.	Какое максимальное вол-во оперативной памяти было выделено под приложение в процессе работы?

1.5 гб

3.	Сколько раз была инициирована сборка мусора?

7 раз